We moeten uitvinden een soort leven waar mannen kunnen live en ras en voldoende veilig om de kinderen mee te nemen.
Ja--een beetje geduld en ik zal duidelijk maken wat mijn mening moet worden gedaan.
Het temmen zal gaan zoals alle tamme beesten; in een paar generaties ze mooie, grote, rijke warmbloedige, domme--onzin!
Het gevaar is dat we die blijven wilde gaan savage--verworden tot een soort big savage rat.
.
